盧狗講埋d咁既野即係想分化我地姐

Sorry分化唔到
一個都不能少
btw警察講「記你老母」又乜罪

當日一個人都無暴動，除左黑警

想將勇武同唱歌分化
大家唔好中計 雙方必須互補長短

特赦！ 唔好入罪

呢招用咗幾年啦屌，真係狗黎

又想搞分化 最尾全部都會係暴動

唔會割席！！有勇武先有和理非！大家今次為件事互相合作。
盧sir收皮

告人暴動罪我屌你老母啦盧偉聰

好鬼低級嘅分化